{
  " or ": "或",
  "%1 get value at %2": "从数组 %1 中取得索引 %2 的值",
  "%1 of %2 and %3": "%2 与 %3 中的%1",
  "%1 set value at %2 to %3": "将数组 %1 中索引 %2 的值设置为 %3",
  "'{0}' doesn't look like a semantic version number": "“{0}”看起来不像一个语义版本号",
  "; version ": "; 版本",
  "A": "A",
  "A JavaScript expression that could not be converted to blocks": "一个JavaScript的表达式无法转化为积木",
  "A JavaScript statement that could not be converted to blocks": "一个 JavaScript 语句不能转换为积木",
  "A critical update is installing. Please do not quit the app. It will automatically restart when the update has completed.": "正在安装关键更新。请不要退出应用程序。更新完成后，它将自动重新启动。",
  "A debugger statement invokes any available debugging functionality": "调试器语句调用任何可用的调试功能",
  "A function named '%1' already exists.": "名为 '%1' 的函数已存在。",
  "A letter, word, or line of text.": "一个字母、 单词或一行文本。",
  "A new JavaScript file, custom.ts, will be added to your project. You can define custom functions and blocks in that file.": "一个新建的名为custom.ts的 JavaScript 文件将添加到您的项目。您可以在该文件中定义自定义的函数和块。",
  "A {0} named '{1}' already exists.": "名为”{1}“的 {0} 已经存在。",
  "A#": "A#",
  "About": "关于",
  "About...": "关于...",
  "Add Comment": "添加注释",
  "Add a new {0}...": "添加新的 {0}...",
  "Add a parameter": "添加参数",
  "Add an extension to the project": "添加插件到该项目",
  "Add argument": "添加参数",
  "Add custom blocks?": "添加自定义块吗？",
  "Add new file?": "添加新文件？",
  "Add {0} parameter": "添加 {0} 参数",
  "Adds a value to the end of an Array": "将一个值添加到数组的末尾",
  "Adds two numbers together": "将两个数字相加",
  "Agree": "同意",
  "Alert": "警告",
  "All synced": "所有已同步",
  "An update will take effect after the app restarts": "更新将在应用程序重新启动后生效",
  "Angle": "角度",
  "Animated bar chart": "动画条形图",
  "Approve": "批准",
  "Argument names must not be the same as the function name.": "参数名称不能与函数名称相同。",
  "Assets not supported here.": "此处不支持资产。",
  "Assigns a value to a variable": "请给这个变量赋值。",
  "Automatically created from MakeCode.": "由MakeCode自动创建。",
  "B": "B",
  "Back": "返回",
  "Bad HTTP status code: {0} at {1}; message: {2}": "错误的HTTP请求，状态码︰ {0}，{1}; 消息︰ {2}",
  "Beta": "测试版",
  "Blocks": "方块",
  "Boards": "开发板",
  "Boolean": "布尔值",
  "Breadcrumb": "痕迹导航",
  "Buy": "购买",
  "C": "C",
  "C#": "C#",
  "C++ file {0} is missing in extension {1}.": "C++ 文件 {0} 在插件 {1} 中丢失。",
  "Call a function": "调用函数",
  "Call the user-defined function.": "调用用户定义的函数。",
  "Can't create file in {0}": "无法在{0}中创建文件",
  "Can't delete {0} file": "无法删除文件{0}",
  "Can't upload file to {0}": "无法将文件上传至 {0}",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel rendering": "取消渲染",
  "Cannot add {0} extension": "无法添加 {0} 扩展",
  "Cannot create object at github.com/{0}; code: {1}": "无法在github.com/{0}上创建对象；代码：{1}",
  "Cannot merge in github.com/{1}; code: {2}": "无法合并到github.com/{1}；代码：{2}",
  "Change Board": "更换开发板",
  "Change development board": "更换开发使用的开发板",
  "Changes the value of item by 1": "将变量的值加1",
  "Changes the value of the variable by this amount": "以此幅度更改变量的值",
  "Check out what I made with @{0} and @{1}!": "看看我用 @{0} 和 @{1} 完成的杰作！",
  "Check out what I made with @{0}!": "看看我用 @{0} 完成的杰作！",
  "Check out what I made!": "看看我的杰作！",
  "Check your firmware version and update if needed": "检查您的固件版本，并在必要时更新",
  "Choose a camera": "选择摄像头",
  "Choose a new name for your project": "为您的项目取一个新名字",
  "Choose your hardware": "选择您的硬件",
  "Clear": "清除",
  "Click 'Download' to open the {0} app.": "单击“下载”打开 {0} 应用。",
  "Click 'Save As' and save the {0} file to the {1} drive to transfer the code into your {2}.": "单击另存为，将 {0} 文件保存到 {1} 盘 ，以将您的代码下载到 {2} 。",
  "Click generate token, copy it, and paste it below.": "单击生成令牌，复制并将其粘贴到下面。",
  "Click to download again": "点击重新下载",
  "Clone or create your own GitHub repo": "克隆或创建自己的 GitHub 库",
  "Clone or create your own GitHub repository": "克隆或创建自己的 GitHub 库",
  "Close": "关闭",
  "Code": "代码",
  "Collapse Block": "折叠块",
  "Collapse the side documentation": "折叠侧文档",
  "Combines a string with a number, boolean, string, or other object into one string": "将一个字符串与一个数值或布尔值或字符串或其他对象组合成一个字符串",
  "Commit": "提交",
  "Commit conflict in {0}": "提交时在{0}处发生冲突",
  "Commit to {0}": "提交到{0}",
  "Compares one string against another alphabetically and returns a number": "按字母顺序比较两个字符串，并返回一个数字",
  "Comparison": "比较",
  "Compilation failed": "编译失败",
  "Compilation failed, please check your code for errors.": "编译失败，请检查您的代码有无错误。",
  "Compilation failed, please contact support.": "编译失败，请联系技术支持。",
  "Compiling (this may take a minute)...": "编译中（这可能需要一点时间）……",
  "Conditionals": "条件",
  "Confirm": "确认",
  "Conflict saving {0}; please do a full cloud sync": "保存{0}时发生冲突；请执行完整的云端同步",
  "Connect {0} to computer with USB cable": "请使用USB数据线将 {0} 连接到计算机",
  "Console output": "控制台输出",
  "Continue execution": "继续执行",
  "Convert code to Blocks": "将代码转换为图形块",
  "Convert code to JavaScript": "将代码转换为 JavaScript",
  "Converts a number written as text into a number": "将文本转为数字",
  "Copied!": "已复制！",
  "Copy": "复制",
  "Copy text": "复制文字",
  "Copy the URL of the project.": "复制项目的网址。",
  "Corrupt SHA1 on download of '{0}'.": "下载“{0}”时SHA1校验失败",
  "Create 'get %1'": "创建“获取 %1”",
  "Create 'get {0}'": "创建“获取 {0}”",
  "Create 'set %1'": "创建“设置 %1”",
  "Create GitHub repo": "创建 GitHub 仓库",
  "Create a function.": "创建一个函数",
  "Create a new GitHub repo in your account.": "在您的帐户中创建新的 GitHub 仓库。",
  "Create a piece of text by joining together any number of items.": "用任意数量的子项组合成一段文本。",
  "Create new GitHub repository": "创建新 GitHub 仓库",
  "Create new...": "新建...",
  "Creates a new Array": "创建一个新的数组",
  "Creates a new array.": "创建一个新的数组。",
  "Creates a new empty project": "创建一个新的空项目",
  "Creating GitHub repo...": "正在创建 GitHub 仓库",
  "Critical update failed": "关键更新失败",
  "Critical update required": "需要关键更新",
  "Custom blocks": "自定义图形块",
  "D": "D",
  "D#": "D#",
  "DOWN": "下",
  "DRIVE": "驱动",
  "De-select all projects": "取消选择所有项目",
  "Debugger statement": "调试器语句",
  "Debugger toolbar": "调试器工具栏",
  "Debugging": "调试",
  "Declares a variable named 'item'": "声明一个名为'item'的变量",
  "Decreases the argument to the next lower whole number": "将参数向下调整至相邻整数",
  "Deep A": "深 A",
  "Deep A#": "深 A#",
  "Deep B": "深 B",
  "Deep C": "深 C",
  "Deep C#": "深 C#",
  "Deep D": "深 D",
  "Deep D#": "深 D#",
  "Deep E": "深 E",
  "Deep F": "深 F",
  "Deep F#": "深 F#",
  "Deep G": "深 G",
  "Deep G#": "深 G#",
  "Define a function": "定义一个函数",
  "Delete": "删除",
  "Delete %1 uses of the \"%2\" variable?": "删除变量“%2”的 %1 次使用？",
  "Delete All Blocks": "删除所有方块",
  "Delete Block": "删除块",
  "Delete Blocks": "删除块",
  "Delete Project": "删除项目",
  "Delete all {0} blocks?": "删除全部 {0} 个块？",
  "Delete extension {0}": "删除扩展 {0}",
  "Delete file {0}": "删除文件 {0}",
  "Delete the \"%1\" variable": "删除变量“%1”",
  "Deny": "拒绝",
  "Describe your changes.": "描述您的更改。",
  "Device": "设备",
  "Device not paired": "设备未配对",
  "Device paired! Try downloading now.": "设备已配对！请尝试立即下载。",
  "Disable Block": "禁用块",
  "Disable Debugging": "禁用调试",
  "Disable Slow-Mo": "停止慢动作",
  "Disabled": "已禁用",
  "Discard and go to Blocks": "放弃并转到块",
  "Do some statements several times.": "多次执行一些语句。",
  "Do you want to pair your {0} to the editor?": "是否要将 {0} 与编辑器配对？",
  "Docs": "文档",
  "Documentation": "文档",
  "Done": "完成",
  "Download": "下载",
  "Download completed...": "下载完毕。",
  "Download failed, please try again.": "下载失败，请重试。",
  "Download ready...": "下载已就绪...",
  "Download your code": "下载代码",
  "Download your code to the {0}": "将代码下载到 {0}",
  "Downloading...": "正在下载……",
  "Dropdown menu {0}": "下拉菜单 {0}",
  "Duplicate": "复制",
  "Duplicate Project": "复制项目",
  "E": "E",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Function": "编辑函数",
  "Edit Settings As text": "以文本形式编辑设置",
  "Edit template of this page on GitHub": "在GitHub编辑此页的模板",
  "Edit this page on GitHub": "在 GitHub 上编辑此页面",
  "Editor": "编辑器",
  "Editor toolbar": "编辑器工具栏",
  "Embed": "嵌入",
  "Enable Block": "启用块",
  "Enabled": "已启用",
  "Enter your project name here": "输入项目名称",
  "Everything seems fine!\n": "一切似乎还不错！",
  "Examples": "示例",
  "Exit Debug Mode": "退出调试模式",
  "Exit fullscreen mode": "退出全屏",
  "Exit tutorial": "退出教程",
  "Expand Block": "展开块",
  "Expand the side documentation": "展开侧文档",
  "Experiments": "实验",
  "Experiments changed": "实验已更改",
  "Experiments enabled.": "实验已启用。",
  "Explorer": "资源管理器",
  "Export data": "导出数据",
  "Exporting data....": "正在导出数据…",
  "Exporting text....": "正在导出文本…",
  "Extension Errors": "扩展错误",
  "Extension {0} is incompatible with {1}. Remove {0} and add {1}?": "插件 {0} 与 {1} 不兼容。删除 {0} 并添加 {1} ？",
  "Extension {0} is requesting the following permission(s):": "扩展程序 {0} 正在请求以下权限：",
  "Extension {0}:\n": "插件 {0}：",
  "Extensions": "扩展",
  "Extensions '{0}' and '{1}' cannot be used together, because they use incompatible settings ({2}).": "插件“{0}”和“{1}”不能一起使用，因为它们使用了不兼容的设置 ({2})。",
  "Extensions cannot be used together": "插件不能一起使用",
  "Extensions {0} and {1} are incompatible with {2}. Remove them and add {2}?": "插件 {0} 、 {1} 与 {2} 不兼容。将它们删除并添加 {2} ？",
  "External Inputs": "外部输入",
  "F": "F",
  "F#": "F#",
  "Failed to pair the device: {0}": "配对失败：{0}",
  "False": "False",
  "Feedback": "反馈",
  "File already exists": "文件已存在",
  "File explorer toolbar": "文件浏览器工具栏",
  "Finish": "完成",
  "Finish the tutorial.": "完成教程。",
  "Finishing up...": "即将完成…",
  "First time here?": "第一次来这吗？",
  "Flashing device...": "更新设备固件...",
  "Flashing your {0} took too long. Please disconnect your {0} from your computer and try reconnecting it.": "闪烁您的 {0} 花了太长时间。请断开您的 {0} 并尝试重新连接。",
  "Format Code": "格式化代码",
  "Function and argument names cannot be empty.": "函数和参数名称不能为空。",
  "Functions": "函数",
  "Functions cannot use the same argument name more than once.": "函数的多个参数不能使用相同的名称。",
  "G": "G",
  "G#": "G#",
  "Get latest": "获取最新",
  "Getting repo list...": "正在获取仓库列表...",
  "Getting started": "使用入门",
  "Gif is too big, try recording a shorter time.": "Gif文件太大，请尝试缩短录制时间。",
  "GitHub login": "GitHub 登录",
  "GitHub token generation page": "GitHub 令牌生成页",
  "Give Feedback": "给予反馈",
  "Give your project a name.": "为项目命名。",
  "Go Home": "转到主页",
  "Go ahead!": "继续！",
  "Go back": "返回",
  "Go back to create a new project": "返回以创建新项目",
  "Go back to live editor": "返回实时编辑器",
  "Go to the next step of the tutorial.": "转到教程的下一步。",
  "Go to the old editor": "转到旧版编辑器",
  "Go to the previous step of the tutorial.": "转到教程的上一步。",
  "Google Drive": "Google 云端硬盘",
  "Got it!": "明白了！",
  "Green Screen Off": "绿色屏幕关闭",
  "Green Screen On": "绿色屏幕开启",
  "Green background": "绿色背景",
  "Grid view": "网格视图",
  "HIGH": "高",
  "Hardware": "硬件",
  "Have the variable '{0}' take on the values from 0 to the end number, counting by 1, and do the specified blocks.": "让变量“{0}”采用从 0 到结束数字范围内的值，以 1 为增量，并执行指定块。",
  "Have the variable '{0}' take the value of each item in the array one by one, and do the specified blocks.": "让变量”{0}“依次取数组中每一项的值，来执行指定的积木块。",
  "Hello": "您好",
  "Help": "帮助",
  "Help on {0} dialog": "{0} 对话框的帮助",
  "Help us translate": "帮助我们翻译",
  "Hide optional arguments": "隐藏可选参数",
  "Hide the simulator": "隐藏模拟器",
  "High A": "高 A",
  "High A#": "高 A#",
  "High B": "高 B",
  "High C": "高 C",
  "High C#": "高 C#",
  "High Contrast Off": "“高对比度”关闭",
  "High Contrast On": "“高对比度”开启",
  "High D": "高 D",
  "High D#": "高 D#",
  "High E": "高 E",
  "High F": "高 F",
  "High F#": "高 F#",
  "High G": "高 G",
  "High G#": "高 G#",
  "Hint": "提示",
  "Home": "主页",
  "Home screen": "主屏幕",
  "I'm done!": "已完成！",
  "If a value is true, then do some statements.": "如果值为 true，执行一些语句。",
  "If a value is true, then do the first block of statements. Otherwise, do the second block of statements.": "如果值为 true，执行第一个语句块。否则，执行第二个语句块。",
  "If the first value is true, then do the first block of statements. Otherwise, if the second value is true, do the second block of statements.": "如果第一个值为 true，执行第一个语句块。否则，如果第二个值为 true，执行第二个语句块。",
  "If the first value is true, then do the first block of statements. Otherwise, if the second value is true, do the second block of statements. If none of the values are true, do the last block of statements.": "如果第一个值为 true，执行第一个语句块。否则，如果第二个值为 true，执行第二个语句块。如果任何值都不为 true，执行最后一个语句块。",
  "If you think it's not appropriate, please report abuse through Settings -> Report Abuse.": "如果您认为它不适当，请通过”设置 -> 报告滥用网站“来举报。",
  "Ignore errors and open": "忽略错误并打开",
  "Import": "导入",
  "Import File...": "导入文件...",
  "Import Project": "导入项目",
  "Import URL...": "导入网址...",
  "Import a project": "导入项目",
  "Import or drag it into the editor to reload it.": "将其导入或拖动到编辑器中以重新加载。",
  "Importing to older editor version only supported in web browsers": "只有在web浏览器中才支持导入到旧版本编辑器",
  "Increases the argument to the next higher whole number": "将参数向上调整至相邻整数",
  "Increases the argument to the next higher whole number if its fractional part is more than one half": "如果参数小数部分超过0.5则向上调整至相邻整数",
  "Initialize MakeCode extension?": "初始化 MakeCode 扩展？",
  "Initialize empty repo": "初始化空白库",
  "Initialize!": "初始化！",
  "Inline Inputs": "内联输入",
  "Inserts a value at the beginning of an Array": "在数组的开头插入一个值",
  "Inserts a value into the Array at the given index": "将值插入到数组的某个索引处",
  "Installing update...": "正在安装更新...",
  "Invalid encoded PNG format": "无效的编码 PNG 格式",
  "Invalid file": "无效的文件",
  "Invalid file name": "无效的文件名",
  "Invalid first argument; should be of type '{0}', but is '{1}'": "第一个参数无效；应当是“{0}”类型，而不是“{1}”",
  "Invalid magic in encoded PNG": "编码 PNG 中的魔数无效",
  "Invalid repo name.": "无效的库名。",
  "Invalid token format": "无效密钥格式",
  "Invalid {0} response {1} at {2}": "在{2}出现无效的{0}相应{1}",
  "It will be deleted for good. No undo.": "为了稳妥起见它将被删除。无法撤消。",
  "It's empty in here": "这里空空如也！",
  "JavaScript expression": "JavaScript 表达式",
  "JavaScript statement": "JavaScript 语句",
  "Jump to Toolbox": "跳转到工具箱",
  "Just one more time...": "试一次…",
  "LOSE": "输了",
  "LOW": "低",
  "Language": "语言",
  "Last Modified": "上次修改",
  "Launch in fullscreen": "以全屏启动",
  "Learn more": "了解更多信息",
  "Learn more about hardware": "了解更多有关硬件的详细信息",
  "Learn more!": "进一步了解！",
  "Let's pair it!": "让我们将它配对吧！",
  "List view": "列表视图",
  "Loading blocks...": "正在加载块..。",
  "Local": "本地",
  "Local copy of {0} hosted on github.com": "在github.com上托管的{0}的本地副本",
  "Log in to GitHub": "登录GitHub",
  "Logged out from GitHub": "已从 GitHub 注销",
  "Logging you in to GitHub...": "登入GitHub...",
  "Logging you in to {0}...": "登入{0}...",
  "Login to GitHub": "登录GitHub",
  "Logout from GitHub": "从 GitHub 注销",
  "Looks like there are some errors in the extensions added to this project. How would you like to proceed?": "向此项目添加扩展时出现了一些错误。您希望如何继续？",
  "Looks like updating didn't fix the issue. How would you like to proceed?": "看起来更新没有解决问题。您希望如何继续？",
  "Low A": "低 A",
  "Low A#": "低 A#",
  "Low B": "低 B",
  "Low C": "低 C",
  "Low C#": "低 C#",
  "Low D": "低 D",
  "Low D#": "低 D#",
  "Low E": "低 E",
  "Low F": "低 F",
  "Low F#": "低 F#",
  "Low G": "低 G",
  "Low G#": "低 G#",
  "Made with ❤️ in {0}.": "在{0}用❤️创造。",
  "Main menu": "主菜单",
  "Make": "设置",
  "Make a Function...": "创建一个函数",
  "Make a Variable...": "设置变量",
  "MakeCode extension for my gadget...": "我的小工具的MakeCode扩展…",
  "Microsoft OneDrive": "Microsoft OneDrive",
  "Middle A": "中 A",
  "Middle A#": "中 A#",
  "Middle B": "中 B",
  "Middle C": "中 C",
  "Middle C#": "中 C#",
  "Middle D": "中 D",
  "Middle D#": "中 D#",
  "Middle E": "中 E",
  "Middle F": "中 F",
  "Middle F#": "中 F#",
  "Middle G": "中 G",
  "Middle G#": "中 G#",
  "More...": "更多...",
  "Move the {0} file to the {1} drive to transfer the code into your {2}.": "将 {0} 文件保存到 {1} 盘 ，以将您的代码下载到 {2} 。",
  "Multiplies two numbers together": "将两个数相乘",
  "Mute audio": "静音",
  "My Projects": "我的项目",
  "Name": "名字",
  "Names must start with a letter and can only contain letters, numbers, '$', and '_'.": "名称必须以字母开头，并且只能包含字母、数字、\"$\" 和 \"_\"。",
  "Navigate to: ": "定位到：",
  "Network request failed": "网络请求失败",
  "Network request failed; you appear to be offline": "网络请求失败；您似乎处于脱机状态",
  "New": "新建",
  "New Project": "新建项目",
  "New function name:": "新函数的名称：",
  "New variable name:": "新变量的名称：",
  "New {0}:": "新建 {0} ：",
  "Next": "下一步",
  "No": "否",
  "No Internet access, please connect and try again.": "无网络连接，请连接，然后重试。",
  "No USB device selected or connected; try pairing!": "没有选择或连接 USB 设备；尝试配对！",
  "No basic blocks...": "没有基本积木块…",
  "No basic results...": "没有基本结果…",
  "No data to export": "没有数据可导出",
  "No device detected...": "未检测到设备...",
  "No hardware? Or want to add some?": "未连接硬件？或者手动添加？",
  "No search results...": "无搜索结果",
  "No such repository or branch.": "无此存储库或分支。",
  "Not a git extension.": "不是 git 扩展。",
  "Not finding what you're looking for?": "找不到你要的内容？",
  "Nothing to commit!": "没有可提交的内容。",
  "Number": "数字",
  "Number entered is either too large or too small": "输入的数字太大或太小",
  "OFF": "关",
  "ON": "开",
  "Ok": "确定",
  "Ok, pair!": "好的，开始配对！",
  "Ooops, could not read file": "哎呀！无法读取文件",
  "Ooops, looks like there are errors in your program.": "糟糕，似乎您的程序中存在错误。",
  "Oops": "哎呀",
  "Oops! There was an error. Please ensure you are connected to the Internet and try again.": "哎呀 ！出现了错误。请确保您连接到 Internet，然后重试。",
  "Oops, an error occured as we were loading the tutorial.": "哎呀，加载教程时出现了一个错误。",
  "Oops, don't know how to load this file!": "糟糕，不知道如何加载此文件 ！",
  "Oops, gif encoder could not load. Please try again.": "无法加载GIF编码器。请再试一次。",
  "Oops, gif recording failed. Please try again.": "GIF录制失败，请重试",
  "Oops, please connect to the Internet and try again.": "糟糕，请连接到网络，然后重试。",
  "Oops, screenshot failed. Please try again.": "截图失败。请再试一次。",
  "Oops, something went wrong trying to convert your code.": "糟糕，尝试转换您的代码时出错了。",
  "Oops, something went wrong trying to render this block snippet.": "哎呀，在渲染这些积木块的时候出现了些错误。",
  "Oops, something went wrong when importing your project": "哎呀，导入您的项目时出错。",
  "Oops, there is a problem converting your code.": "糟糕，转换您的代码时出现问题。",
  "Oops, this project is too new!": "项目版本过高。",
  "Oops, we could not find this script.": "糟糕，我们未找到此脚本。",
  "Oops, we could not run this project. Please check your code for errors.": "糟糕，我们无法运行此项目。请检查您的代码有无错误。",
  "Oops, we couldn't find your {0}": "糟糕，我们找不到您的 {0}",
  "Open": "打开",
  "Open Example": "打开示例",
  "Open Project": "打开项目",
  "Open a shared project URL or GitHub repo": "打开共享项目 URL 或 GitHub 库",
  "Open assembly instructions": "打开组装指导",
  "Open console": "打开控制台",
  "Open documentation in new tab": "在新选项卡中打开文档",
  "Open files from your computer": "打开你计算机上的文件",
  "Open in fullscreen": "全屏显示",
  "Open project URL": "打开项目的网址",
  "Open this project in the editor where it was created": "在创建此项目的编辑器中将其打开",
  "Open {0} file": "打开 {0} 文件",
  "Overwrites the value in an Array at the given index": "改写数组中给定索引处的值",
  "Pair Bluetooth": "配对蓝牙",
  "Pair device": "设备配对",
  "Pair your {0}": "配对您的 {0}",
  "Pairing Bluetooth device...": "配对蓝牙设备…",
  "Paste GitHub token here:": "在此处粘贴 GitHub 令牌：",
  "Pause execution": "暂停执行",
  "Pause execution of code until the given boolean expression is true": "暂停执行代码，直到给定的布尔表达式为真",
  "Pause recording": "暂停录制",
  "Permission Request": "权限请求",
  "Pick a name for your project": "请为您的项目选择一个名称",
  "Pick a name...": "选择一个名称...",
  "Play Video": "播放视频",
  "Please choose a project name. It can't be blank.": "请选择一个项目名称。它不能为空。",
  "Please choose your cloud storage provider.": "请选择您的云存储供应商。",
  "Please connect your {0} to your computer and try again": "请将您的 {0} 连接到计算机并重试",
  "Please log in to {0}": "请登录{0}",
  "Please make sure your {0} is connected and try again.": "请确保您的 {0} 已连接并重试。",
  "Please wait": "请稍候",
  "Press \"Connect\"": "按“连接”",
  "Press Space or Enter to show a hint.": "按空格键或回车键可以显示提示。",
  "Print Code": "打印代码",
  "Print this page": "打印此页面",
  "Print...": "打印...",
  "Privacy": "隐私",
  "Program Error: {0}": "程序错误︰{0}",
  "Program too large": "程序过大",
  "Project Saved!": "项目已保存！",
  "Project Settings": "项目设定",
  "Project cartridge": "项目文件夹",
  "Project has no name {0}": "项目未命名{0}",
  "Projects": "项目",
  "Publish project": "发布项目",
  "Publish to users (bump)": "发布给用户(bump)",
  "Put something like 'MakeCode {0}' in description": "输入相关的描述，例如“MakeCode {0}”",
  "Quit": "退出",
  "Read more at {0}": "想了解更详细的信息，请前往 {0}",
  "Read value of a property on an object": "读取一个对象的属性值",
  "Read your code": "读取您的代码",
  "Recorded gif": "录制的 gif",
  "Recording in progress...": "正在录制中...",
  "Redo": "重做",
  "Reference": "参考",
  "Refresh extension {0}": "刷新扩展 {0}",
  "Reload": "重新加载",
  "Remove Comment": "删除注释",
  "Remove all the blocks from the {0} extension and try again.": "从 {0} 扩展中删除所有块，然后再试一次。",
  "Remove extension(s) and add {0}": "删除扩展并添加 {0}",
  "Remove it": "删除它",
  "Remove {0}": "删除 {0}",
  "Remove {0} extension": "删除 {0} 扩展",
  "Removes a value from the Array at the given index and returns it": "删除数组中给定索引处的元素，并返回此（被删除）元素的值",
  "Removes and returns the value at the end of an Array": "删除数组中最后一个元素，并返回此（被删除）元素的值",
  "Removes and returns the value at the front of an Array": "删除数组中第一个元素，并返回此（被删除）元素的值",
  "Removes the fractional part of the argument": "移除参数的小数部分",
  "Removing {0}...": "正在删除 {0}...",
  "Rename variable...": "重命名变量…",
  "Rename your project": "重命名您的项目",
  "Rendering gif...": "正在渲染gif...",
  "Repeat code a number of times in a loop": "重复运行代码n次",
  "Repeat code while condition is true": "当条件为true时一直重复运行代码",
  "Repo description.": "Repo 描述。",
  "Repo name.": "仓库名称。",
  "Report Abuse": "举报滥用网站",
  "Report Abuse...": "报告滥用网站......",
  "Report sent. Thank you!": "举报已发送。谢谢！",
  "Reset": "重置",
  "Resolve conflict": "消除冲突",
  "Restart": "重新启动",
  "Restart debugging": "重新启动调试",
  "Restart the simulator": "重新启动模拟器",
  "Return the difference of the two numbers.": "返回两个数字的差。",
  "Return the first number raised to the power of the second number.": "返回以第一个数字为底，第二个数字为幂的结果。",
  "Return the product of the two numbers.": "返回两个数字的积。",
  "Return the quotient of the two numbers.": "返回两个数字的商。",
  "Return the remainder from dividing the two numbers.": "返回两个数相除的余数。",
  "Return the sum of the two numbers.": "返回两个数字的和。",
  "Return true if at least one of the inputs is true.": "如果至少一个输入为 true 则返回 true。",
  "Return true if both inputs are not equal to each other.": "如果两个输入彼此不相等则返回 true。",
  "Return true if both inputs are true.": "如果两个输入均为 true 则返回 true。",
  "Return true if both inputs equal each other.": "如果两个输入彼此相等则返回 true。",
  "Return true if the first input is greater than or equal to the second input.": "如果第一个输入大于或等于第二个输入则返回 true。",
  "Return true if the first input is greater than the second input.": "如果第一个输入大于第二个输入则返回 true。",
  "Return true if the first input is smaller than or equal to the second input.": "如果第一个输入小于或等于第二个输入则返回 true。",
  "Return true if the first input is smaller than the second input.": "如果第一个输入小于第二个输入则返回 true。",
  "Returns a random number between min and max": "返回最小值与最大值之间的随机数",
  "Returns either true or false.": "返回 true 或 false。",
  "Returns the absolute value of a number": "返回数字的绝对值",
  "Returns the arctangent of the quotient of the two arguments": "返回两个参数商的反正切",
  "Returns the character at the given index": "返回给定索引处的字符",
  "Returns the cosine of the argument": "返回参数的余弦值",
  "Returns the first index in the Array that contains the given value or -1 if it does not exist in the Array": "返回给定值在数组中第一次出现的索引值；如果数组不存在这个值，则返回-1",
  "Returns the integer portion of the division operation on the two arguments": "返回两个参数做除法运算的结果的整数部分",
  "Returns the integer portion of the multiplication operation on the two arguments": "返回两个参数做乘法运算的结果的整数部分",
  "Returns the largest of two numbers": "返回两个数字中最大的一个",
  "Returns the number of characters in a string": "返回文本字符串的字符数。",
  "Returns the number of items in an array.": "返回数组中元素的数量。",
  "Returns the number of letters (including spaces) in the provided text.": "返回所提供文本中的字母数（包含空格）。",
  "Returns the number of values in an Array": "返回数组中元素的数量。",
  "Returns the part of a string starting at a given index with the given length": "从字符串的指定位置截取指定长度的子串，并返回",
  "Returns the quotient of one number divided by another": "返回商",
  "Returns the remainder of one number divided by another": "返回余数",
  "Returns the sine of the argument": "返回参数的正弦值",
  "Returns the smallest of two numbers": "返回两个数字中最小的一个",
  "Returns the square root of the argument": "返回参数的平方根",
  "Returns the tangent of the argument": "返回参数的正切值",
  "Returns the value at the given index in an array.": "返回数组中给定索引处的值。",
  "Returns the value in the Array at the given index": "返回数组中给定索引处的值",
  "Returns the value of this variable.": "返回此变量的值。",
  "Returns true if the input is false. Returns false if the input is true.": "如果输入为 false 则返回 true。如果输入为 true 返回 false。",
  "Reveal optional arguments": "显示可选参数",
  "Reverses the contents of an Array": "反转数组的内容",
  "Run Code in Game": "在游戏中运行代码",
  "Run Simulator": "运行模拟器",
  "Run code when the program starts": "在程序启动时运行代码",
  "Run the same sequence of actions while the condition is met.": "如果满足条件则运行相同序列的操作。",
  "Runs code if the condition is true": "如果条件为true则运行代码",
  "Runs code if the condition is true; else run other code": "如果条件为真（true），则运行代码；否则运行其他代码",
  "Runs different code based on a value": "根据不同的值，运行不同的代码",
  "Save": "保存",
  "Save Project": "保存项目",
  "Save the project": "保存项目",
  "Saving file...": "文件保存中...",
  "Saving...": "保存中...",
  "Search": "搜索",
  "Search Documentation": "搜索文档",
  "Search or enter project URL...": "搜索或输入项目网址...",
  "Search...": "搜索...",
  "See all projects": "查看所有项目",
  "See more": "查看更多",
  "See previous": "查看上一个",
  "Select Language": "选择语言",
  "Select a {0} file to open.": "选择打开一个 {0} 文件。",
  "Select all projects": "选择所有项目",
  "Select either '{0}' or '{1}' scope, depending which repos you want to edit from here": "根据您希望从这里编辑的repo选择 '{0}' 或 '{1}' 范围",
  "Select the device in the pairing dialog": "在配对对话框中选择设备",
  "Sending abuse report...": "正在发送滥用报告...",
  "Sets the value at the given index in an array": "设定数组中给定索引处元素的值",
  "Sets this variable to be equal to the input.": "将此变量设置为等于输入。",
  "Share": "分享",
  "Share Project": "分享项目",
  "Share on Facebook": "分享到脸书",
  "Share on Twitter": "分享到推特",
  "Show Instructions": "显示说明",
  "Show Simulator": "显示模拟器",
  "Show console": "显示控制台",
  "Side menu": "侧菜单",
  "Sign in": "登录",
  "Sign in again": "再次登录",
  "Sign in mismatch": "登录信息不匹配",
  "Sign out": "注销",
  "Simulator": "模拟器",
  "Simulator toolbar": "模拟器工具栏",
  "Skip": "跳过",
  "Skip to JavaScript editor": "跳到 JavaScript 编辑器",
  "Skip to main content": "跳到主内容",
  "Slow-Mo": "慢动作",
  "Snapshot": "快照",
  "Some extensions will be removed": "某些扩展将被删除",
  "Something went wrong...": "出错了...",
  "Sorry, the project url looks invalid.": "对不起，项目网址不正确。",
  "Sorry, this browser is not supported.": "对不起，不支持此浏览器。",
  "Sorry, we could not import this project.": "抱歉，我们无法导入此项目。",
  "Sorry, we could not recognize this file.": "抱歉，我们无法识别此文件。",
  "Sorry, we were not able to convert this program.": "抱歉，我们无法转换此程序。",
  "Sort by Last Modified {0}": "按最后修改的 {0} 排序",
  "Sort by Name {0}": "按名称 {0} 排序",
  "Sort by dropdown": "按下拉排序",
  "Source repository: ": "源代码库：",
  "Start Tutorial": "开始教程",
  "Start recording": "开始录制",
  "Start recording (shortcut: {0})": "开始录制 (快捷方式: {0})",
  "Start the simulator": "启动模拟器",
  "Starting": "开始",
  "Starting the simulator": "启动模拟器",
  "Stay in JavaScript": "留在 JavaScript 中",
  "Step into": "单步执行",
  "Step out": "步出",
  "Step over": "单步跳过",
  "Stop": "停止",
  "Stop recording": "停止录制",
  "Stop recording (shortcut: {0})": "停止录制（快捷键：{0}）",
  "Stop the simulator": "停止模拟器",
  "Stopping update...": "正在停止更新…",
  "Submit": "提交",
  "Subtracts the value of one number from another": "相减",
  "Support": "支持",
  "Switch sort order to {0}": "将排序顺序切换到 {0}",
  "Sync with github": "与 github 同步",
  "Syncing": "正在同步",
  "Syncing done": "同步完成",
  "Syntax error in pxt.json": "pxt.json中的语法错误",
  "TCP error on socket {0}:{1} ({2})": "Socket {0}上的TCP错误：{1} ({2})",
  "TCP sockets not available here": "此处不可用 TCP socket",
  "Take Screenshot": "屏幕截图",
  "Take Screenshot (shortcut {0})": "屏幕截图（快捷键：{0}）",
  "Take Screenshot (shortcut: {0})": "屏幕截图（快捷键：{0}）",
  "Take me back": "返回",
  "Tenor A": "次中 A",
  "Tenor A#": "次中 A#",
  "Tenor B": "次中 B",
  "Tenor C": "次中 C",
  "Tenor C#": "次中 C#",
  "Tenor D": "次中 D",
  "Tenor D#": "次中 D#",
  "Tenor E": "次中 E",
  "Tenor F": "次中 F",
  "Tenor F#": "次中 F#",
  "Tenor G": "次中 G",
  "Tenor G#": "次中 G#",
  "Terms of Use": "使用条款",
  "Text": "文本",
  "The content below is provided by a user, and is not endorsed by Microsoft.": "下面的内容由用户提供，与微软无关。",
  "The editor will reload when leaving this page.": "离开此页面时编辑器将重新加载。",
  "The extension will be able to read any console output (including device data) streamed to the editor": "扩展程序将能够读取流式传输到编辑器的任何控制台输出（包括设备数据）",
  "The extension will be able to read the code in the current project": "扩展程序将能够读取当前项目中的代码",
  "The latest online version of {0} contains edits conflicting with yours. We have created a pull request (PR) that you can use to resolve the conflicts. Once you're done, sync to get all merged changes. In the meantime we have taken you to the latest online version of {0}.": "最新的在线版本 {0} 包含与您冲突的编辑内容。我们创建了一个可用于解决冲突的请求 (PR)。完成后，请执行同步以获取所有合并的更改。与此同时，我们已经为您更新到最新的在线版本 {0}.",
  "There was a problem, please try again": "出现错误，请重试",
  "There was an error installing the critical update. Please ensure you are connected to the Internet and try again later.": "安装关键更新时出错。请确保您已连接到 Internet 并稍后重试。",
  "This block is disabled and will not run. Attach this block to an event to enable it.": "此图形块已被禁用，将不会运行。请将此图形块附加到事件来启用它。",
  "This content is provided by a user, and is not endorsed by Microsoft.": "此内容由用户提供，不代表 Microsoft 的观点和立场。",
  "This is the read-only code for the selected tab.": "这是选定选项卡的只读代码。",
  "This is the read-only internet address of your project.": "这是您的项目的只读 Internet 地址。",
  "This project was created in a newer version of this editor. Please try again in that editor.": "此项目是在新版本的编辑器中创建的，请在该版本的编辑器中重试。",
  "This tutorial has been banned.": "此教程已被禁止。",
  "Toggle debug mode": "切换调试模式",
  "Toggle the simulator": "切换模拟器",
  "Token stored. Check out Import on home screen now!": "令牌已保存。现在就在主屏幕上检查导入吧！",
  "Toolbox crashed..": "工具箱崩溃了。",
  "Troubleshoot": "问题排查",
  "True": "True",
  "Try out these features and tell us what you think!": "尝试这些功能，并告诉我们您的想法！",
  "Try to fix": "尝试修复",
  "Turn on and off experimental features": "打开和关闭实验功能",
  "Tutorial step {0}": "教程步骤 {0}",
  "Tutorial step {0}. This is the current step": "教程步骤 {0}。这是当前步骤",
  "Tutorials": "教程",
  "Type a name for your project": "为您的项目键入名称",
  "UP": "上",
  "USB error on device {0} ({1})": "设备 {0} ({1}) 上发生USB错误",
  "USB/HID error on device {0} ({1})": "设备 {0} ({1}) 上发生USB/HID错误",
  "Undo": "撤消",
  "Unmute audio": "取消静音",
  "Untitled": "无标题",
  "Update all extensions in the project to their latest versions": "将项目中的所有扩展更新为最新版本",
  "Update complete": "更新完成",
  "Update download complete. Reloading... ": "更新下载完成。正在重新加载……",
  "Update value of property on an object": "更新一个对象的属性值",
  "Updates.": "更新。",
  "Updating extension {0} of {1}...": "正在更新扩展{0}/{1}…",
  "Upload": "上传",
  "Upload failed, please try again.": "上载失败，请重试。",
  "Uploading...": "正在上传...",
  "Use the 'Import URL' option in the previous dialog to import repo by exact URL.": "使用上一个对话框中的“导入URL”选项，通过库的url地址来导入存储库。",
  "Use this file to define custom functions and blocks.": "使用此文件来定义自定义函数和图形块。",
  "User-provided content": "用户提供的内容",
  "User-provided extension, not endorsed by Microsoft.": "由用户提供的扩展，微软不提供支持和维护。",
  "Variables": "变量",
  "Variant '{0}' not defined in pxtarget.json": "变量“{0}”在pxtarget.json中未定义。",
  "View app in the Windows store": "在 Windows 商店中查看应用",
  "WARNING: EXPERIMENTAL FEATURES AHEAD!": "警告：此功能为实验性质！",
  "WIN": "获胜",
  "Want a faster download? Get the app!": "想要更快的下载吗？获取应用！",
  "Want to create your own extension?": "想创建您自己的扩展？",
  "We are unable to convert your JavaScript code back to blocks. You can keep working in JavaScript or discard your changes and go back to the previous Blocks version.": "我们无法将您的 JavaScript 代码转换回块。您可以继续在 JavaScript 中工作，也可以放弃您的更改并返回到以前的块版本。",
  "We couldn't find any extensions matching '{0}'": "找不到匹配“{0}”的扩展",
  "We detected a problem and we will reload the editor in a few seconds..": "我们发现了一个问题，即将重新加载编辑器…",
  "We didn't find a valid pxt.json file in the repository. Would you like to create it and supporting files?": "我们在存储库中找不到有效的 pxt.json 文件。是否创建该文件以及相关的支持文件？",
  "We have disabled this app for security reasons. Please ensure you are connected to the Internet and try again later. An update will be automatically installed as soon as it is available.": "出于安全考虑，我们已禁用此应用程序。请确保您已连接到互联网，并稍等片刻后再次尝试。更新将在可用后立即自动安装。",
  "We're having trouble loading this tutorial, please try again later.": "加载此教程时出错，请稍后再试。",
  "What is the URL of the offensive project?": "项目的网址是什么？",
  "Why do you find it offensive?": "您为什么觉得它具有冒犯性？",
  "Windows store logo": "Windows应用商店徽标",
  "World": "世界",
  "Would you like to delete '{0}'?": "想要删除“{0}”？",
  "Would you like to delete {0} projects?": "是否要删除 {0} 项目？",
  "Yes": "是",
  "You acknowledge having consent to publish this project.": "您确认同意发布此项目。",
  "You are about to clear all projects. Are you sure? This operation cannot be undone.": "您将要清除所有项目。是否确定？此操作无法撤消。",
  "You are about to remove a file from your project. You can't undo this. Are you sure?": "您将要从项目删除文件，且无法恢复，是否确定要删除？",
  "You are about to remove an extension from your project. Are you sure?": "您将从项目中删除扩展。是否确定？",
  "You are viewing an experimental version of the editor": "您正在查看实验版的编辑器",
  "You can import files by dragging and dropping them anywhere in the editor!": "您可以通过拖放文件在编辑器中的任何位置导入文件！",
  "You have previously signed in with a different account. You can sign out now, which will locally clear all projects, or you can try to sign in again.": "您之前用其他账户登录过，一旦登出，该账户在本机的所有账户都会被清除。或者，您可以试试用先前的账户登入。",
  "You must generate some serial data before you can export it.": "您必须在导出前先生成一些串口数据",
  "You need to pair the board again, now in bootloader mode. We know...": "您需要再次配对开发板，现在已进入bootloader模式。我们知道…",
  "You need to publish your project to share it or embed it in other web pages.": "要分享项目或将其嵌入到其他网页中，您需要先发布项目。",
  "You will get one-click downloads and data logging.": "您将能一键下载和获取数据日志。",
  "You will need a GitHub token:": "您需要有一个 GitHub token：",
  "Your GitHub Repo...": "您的 GitHub 存储库…",
  "Your program is too large to convert into blocks. You can keep working in JavaScript or discard your changes and go back to the previous Blocks version.": "您的程序过大，无法转换为块。您可以继续在 JavaScript 中工作，也可以放弃您的更改并返回到以前的块版本。",
  "Your project is ready! Use the address below to share your projects.": "您的项目已经准备就绪 ！使用下面的地址来共享您的项目。",
  "Your project is saved in this image.": "您的项目将保存在此快照中。",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Out": "缩小",
  "a": "一个",
  "a `true` or `false` value": "“true”或“false”值",
  "a conditional statement": "条件语句",
  "a decimal number": "十进制数",
  "a dependency of {0} has a version mismatch with extension {1} (installed: {1}, installing: {2})": "{0} 的依赖项与扩展 {1} 的版本不匹配（已安装：{1}，正在安装：{2}）",
  "a few seconds ago": "几秒以前",
  "a loop that repeats and increments an index": "一个重复和递增索引的循环",
  "a loop that repeats for each value in an array": "一个遍历数组中每一个值的循环",
  "a loop that repeats the number of times you say": "一个重复您所指定次数的循环",
  "a loop that repeats while the condition is true": "一个在条件为 true 时重复的循环",
  "a minute ago": "一分钟以前",
  "a piece of text": "一段文本",
  "a whole number": "一个自然数",
  "absolute number": "绝对数",
  "absolute of %1": "%1 的绝对值",
  "absolute value of a number": "数字的绝对值",
  "an hour ago": "一小时以前",
  "an integer number": "一个整数",
  "arg": "参数",
  "arithmetic operation": "算术运算",
  "array": "数组",
  "array length": "数组的长度",
  "array of": "数组",
  "ascending": "升序",
  "assign the value of a variable": "为变量赋值",
  "b": "b",
  "board": "开发板",
  "bool": "布尔值",
  "boolean operation": "布尔运算",
  "breakpoint": "断点",
  "c": "c",
  "call": "调用",
  "call function": "调用函数",
  "call the function": "调用函数",
  "camera {0}": "相机 {0}",
  "change %1 by %2": "以 %2 为幅度更改 %1",
  "collapsed": "已折叠",
  "comparing two numbers": "比较两个数字",
  "conflict between core extensions {0} and {1}": "核心扩展 {0} 与 {1} 之间发生冲突",
  "conflict on yotta setting {0} between extensions {1} and {2}": "扩展 {1} 与 {2} 之间的 yotta 设置 {0} 冲突",
  "create an array": "创建一个数组",
  "creating new project...": "正在创建新项目...",
  "define the function": "定义函数",
  "descending": "降序",
  "describe parameter here": "在此处描述参数",
  "describe value here": "在此处描述”值“",
  "describe your function here": "在此处描述您的函数",
  "device": "设备",
  "division remainder": "相除余数",
  "doSomething": "做点什么",
  "downloading extension...": "正在下载扩展…",
  "empty array": "空数组",
  "error": "错误",
  "expanded": "已展开",
  "file saved!": "文件已保存！",
  "for %1 from 0 to %2": "对于从 0 至 %2 的 %1",
  "for element %1 of %2": "将数组 %2 中的元素逐个取出，以 %1 引用每次取出的值",
  "function": "函数",
  "get a value in an array": "获取数组中的一个值",
  "get the value of a variable": "获取变量的值",
  "importing github project...": "正在导入 github 项目…",
  "in a few seconds": "几秒钟后",
  "in a minute": "在一分钟内",
  "in an hour": "在 1 个小时内",
  "in {0} day{0:s}": "{0} 日内",
  "in {0} hour{0:s}": "{0} 小时内",
  "in {0} minute{0:s}": "{0} 分钟内",
  "in {0} month{0:s}": "{0} 个月内",
  "in {0} year{0:s}": "{0} 年内",
  "invalid pxt.json file": "无效的 pxt.json 文件",
  "join": "组合字符串",
  "join items to create text": "将指定的项目组合在一起成为一个字符串",
  "larger value of 2 numbers": "2 个数字中的较大值",
  "leaving tutorial...": "正在离开教程...",
  "length of %1": "%1 的长度",
  "length of array %1": "数组 %1 的长度",
  "loading project...": "正在加载项目...",
  "loading...": "正在加载...",
  "logical negation": "逻辑求反",
  "math function": "数学函数",
  "message": "消息",
  "minimum or maximum of 2 numbers": "2 个数字中的最小值或最大值",
  "more": "更多",
  "not %1": "非 %1",
  "now": "现在",
  "num": "数字",
  "number of characters in the string": "字符串中的字符数",
  "on start %1 %2": "当开机时 %1 %2",
  "on start event": "当开机时事件",
  "pause until": "暂停直到",
  "pause until %1": "暂停到 %1",
  "please add '{0}' to \"files\" in {1}": "请将“{0}”添加到 {1} 中的“files”",
  "remainder of %1 ÷ %2": "%1 ÷ %2 的余数",
  "repeat %1 times": "重复 %1 次",
  "rounding functions": "数值修约函数",
  "saving file failed...": "保存文件失败...",
  "screenshot": "屏幕截图",
  "set %1 to %2": "将 %1 设为 %2",
  "set a value in an array": "在数组中设置值",
  "smaller value of 2 numbers": "2 个数字中的较小值",
  "source": "源",
  "starting tutorial...": "开始教程...",
  "switching to JavaScript...": "正在切换到 JavaScript...",
  "switching to blocks...": "正在切换到块...",
  "syncing with github...": "正在同步到github…",
  "text": "文本",
  "the amount by which to change the property": "属性将要变动的值",
  "the name of the property to change": "要更改的属性名称",
  "the name of the property to read": "要读取的属性的名称",
  "the new value of the property": "属性的新值",
  "update the value of a number variable": "更新数字变量的值",
  "value": "值",
  "version mismatch for extension {0} (installed: {1}, installing: {2})": "扩展 {0} 的版本不匹配（已安装：{1}，正在安装：{2}）",
  "version not specified for {0}": "未指定 {0} 的版本",
  "warning": "警告",
  "while %1": "如果为 %1",
  "{0} Logo": "{0} 徽标",
  "{0} User": "{0} 用户",
  "{0} day{0:s} ago": "{0} 天以前",
  "{0} down": "{0} 下",
  "{0} hour{0:s} ago": "{0} 小时以前",
  "{0} minute{0:s} ago": "{0} 分钟以前",
  "{0} month{0:s} ago": "{0} 个月以前",
  "{0} or {1}...": "{0} 或 {1}...",
  "{0} requires target version {1} (you are running {2})": "{0} 需要目标版本 {1} （您正在运行 {2}）",
  "{0} result matching '{1}'": "{0} 结果匹配“{1}”",
  "{0} runtime": "{0} 运行时",
  "{0} second{0:s} ago": "{0} 秒以前",
  "{0} up": "{0} 上",
  "{0} version:": "{0} version:",
  "{0} version: {1}": "{0} 版本：{1}",
  "{0} year{0:s} ago": "{0} 年以前",
  "{0}, it is the current opened file in the JavaScript editor": "{0}，当前在 JavaScript 编辑器中打开的文件",
  "{0}, {1}": "{0}，{1}",
  "{id:block}Duplicate": "{id:block}重复",
  "{id:block}number": "{id:block}数字",
  "{id:boolean}false": "{id:boolean}false",
  "{id:boolean}true": "{id:boolean}true",
  "{id:category}Advanced": "{id:category} 高级",
  "{id:category}Arrays": "{id:category} 数组",
  "{id:category}Basic": "{id:category}基本",
  "{id:category}Extensions": "{id:category}扩展",
  "{id:category}Functions": "{id:category}函数",
  "{id:category}Logic": "{id:category}逻辑",
  "{id:category}Loops": "{id:category}循环",
  "{id:category}Math": "{id:category}数学",
  "{id:category}Search": "{id:category}搜索",
  "{id:category}Text": "{id:category}文本",
  "{id:category}Variables": "{id:category}变量",
  "{id:csvfilename}console": "{id:csvfilename}console",
  "{id:csvfilename}data": "{id:csvfilename} 数据",
  "{id:csvseparator}\t": "{id:csvseparator}",
  "{id:for_of}do": "{id:for_of}执行",
  "{id:for}do": "{id:for}执行",
  "{id:logic}else": "{id:logic}否则",
  "{id:logic}else if": "{id:logic}否则如果为",
  "{id:logic}if": "{id:logic}如果为",
  "{id:logic}then": "{id:logic}则",
  "{id:op}**": "{id:op}**",
  "{id:op}+": "{id:op} +",
  "{id:op}-": "{id:op}-",
  "{id:op}and": "{id:op}与",
  "{id:op}atan2": "{id:op}atan2",
  "{id:op}ceiling": "{id:op}ceiling",
  "{id:op}cos": "{id:op}cos",
  "{id:op}floor": "{id:op}floor",
  "{id:op}integer ×": "{id:op}整数×",
  "{id:op}integer ÷": "{id:op}整数÷",
  "{id:op}max": "{id:op}最大",
  "{id:op}min": "{id:op}最小",
  "{id:op}or": "{id:op}或",
  "{id:op}round": "{id:op}数值修约",
  "{id:op}sin": "{id:op}sin",
  "{id:op}square root": "{id:op}平方根",
  "{id:op}tan": "{id:op}tan",
  "{id:op}truncate": "{id:op}截断",
  "{id:op}×": "{id:op} ×",
  "{id:op}÷": "{id:op}÷",
  "{id:repeat}do": "{id:repeat}执行",
  "{id:snippets}list": "{id:snippets}列表",
  "{id:var}index": "{id:var}索引",
  "{id:var}item": "{id:var}item",
  "{id:var}list": "{id:var}列表",
  "{id:var}text list": "{id:var}文本列表",
  "{id:var}value": "{id:var}值",
  "{id:while}do": "{id:while}执行"
}